我地依家係需要一個領袖 宣告自治推翻尼個政府

香港咁落去唔撚店，
又唔做集體庇護，自治宣言又無意向，
全民200萬人堅決行使美金作日常貨幣又團結唔到，
死撚埋人都唔夠韓國人咁強橫直接推翻政權，
又無組臨時政府要求國際派軍鎖港、
除左遊行，香港人乜閪都無心去做，
咁攪法，死左既英雄係天國都屌哂鬼啦

樓主你做啦

你咁撚醒

GPHONE? 佢今日獲釋

樓主瞓撚醒未

希特拉上位前都坐過

之鋒

唉

無左梁政琦
陳浩天又唔出黎

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

佢都唔係呢條路線
佢出黎只會加劇傘運元素...

港人思維未去到咁前

除非佢既政治路線有大改動
否則無可能

梁天琦 陳浩天

加泰隆尼亞人都未做到，你覺得香港人做到？

當年聯合國仲未俾中國滲透。

佢有無為你香港人人權講過野？

無，任由中國同英國扯貓尾，將自治由權利剔除權力。

改成一個無制爪既原則為名。

連歐盟都無哂成員，美國唔撚同聯合國癲，中國大量滲透中國華裔成員頂空缺。

成日自己屌自己做戲子，目的要做一個明正言順既無懶。

不停提出以國家主權大於人權。

香港人就係咁撚白痴，一句文字「聯合國」就以為好撚公正。

成日以為接觸世界，愛香港乜乜物物，一單新聞就睇出香港幾百萬人有幾失去理智同邏輯。

黃痴瘋已經夠哂膠，加個歌手講句野唔知以為打贏仗一樣。

呢種程度盲毛一樣既群聚，連一個公園都保護唔到，一個大媽都收唔到皮，第二日仍舊再歌再舞，咁點撚樣講救香港？

打飛機前學下知識，仲話愛香港，真係嘔撚心

學功課啦，香港人,仲打飛機

香港全因聯合國1997變左無獨立公投

理得你，準備燒炭，下世投好胎

梁天琦坐之前比香港人屌到眾叛親離，押埋前途同自由入左去坐6年，你地仲好意思推番佢做領袖